問攞ig

是咁的琴晚係屋企附近見到佢 我= 佢=

:hi 可唔可攞你ig
:er......... （行緊走）
:我都住附近架（佢冇應）
咁下次撞到佢仲應唔應該問多次

根據香港法例《刑事罪行條例》，任何人在公眾地方遊蕩，意圖犯可逮捕罪行，或故意妨礙他人使用該公眾地方，甚至導致他人合理地擔心本身的安全或利益，便屬干犯「遊蕩罪」，最高可處監禁2年。

勸你唔好問多次
你係紙寫你ig再畀佢算啦

好老套 同埋唔知幾時再撞番佢

唔比你就自動收皮啦 嚇親人啦

冇講唔比

都好過你下次問完佢都唔畀啦

起碼死心 依家好想撞番佢